被指涉旺角「私了」清路障女護 女子被裁罪名成立 判監17星期

#西九龍裁判法院第九庭
#鍾明新裁判官
#1013旺角 #判刑🔥

盧(40) 已還押14日🛑

控罪：
(1)參與非法集結 🛑罪名成立
被控於19年10月13日，在旺角彌敦道及亞皆老街交界，連同其他身分不詳的人參與非法集結
(3)普通襲擊 🛑已認罪
被控於同日在彌敦道及旺角道交界襲擊女子 何潤姿

‼️‼️速報‼️‼️

判刑如下：
控罪（1): 15星期即時監禁
控罪（3): 3星期即時監禁

部分刑期同期執行，合共17 星期監禁。

詳情後補

補充:
判刑如下：
控罪（1): 15星期即時監禁
控罪（3): 4.5星期即時監禁

被告承認第三控罪，獲扣減三分一刑期，即第三控罪判處3星期監禁。

法庭指未有其他扣減刑期的因素，而第三控罪的其中1星期與第一控罪同期執行，合共17 星期即時監禁。

屌

的士司機撞人 唔洗告

呢個就要被坐監

是你教識我和平上街無用

push

唉，判咁輕

手足

千祈唔好 犯法架
你睇下刀具傷人判監判幾耐

是法庭案例教識我如果出刀或用車撞反而判得少或者直頭唔駛座

沒告Wo
支那學生渣刀都沒告

呢個真心正
Pin啦

左手渣支那旗
右手渣牛肉刀

愛國義士 可以斬人

鍾官指首被告拉扯事主的頭髮並拖行一段路，是極具侮辱性的行為。其間事主大叫報警，但首被告仍不放手，若非有人介入，鍾官相信首被告不會自行鬆手，最終判她監禁17星期。

食屎啦屌你老母